再次見證香港人嘅民主

我最喜愛男歌手 明明係 一人一票 選出嚟
投票制度放咗喺度
有票畀你又唔投
又唔見你幫林家謙拉票
選完先出嚟屌鬼

林家謙贏唔到
係咪因為班Fans唔夠喜愛佢
無去投票

你可以屌叱吒個十大制度
但係請唔好屌一人一票民主制度
否則只會暴露出你地嘅公民質素好低
輸打贏要

利申：一首姜濤嘅歌都冇聽過， 林家謙首首都有聽，但係我尊重賽果，

連登仔就係咁。又話鍾意民主。如果最後個結果唔係自己心水就屌晒鬼。
跟住又話不如唔好全民投票 。根本同藍屍冇分別
輸打贏要

連登獨裁式民主

咪撚閪煩啦

收皮啦五毛

Fans覺得自己支拎既歌手拎唔到獎 關唔關你事呀

投票嘅機會已經比左大家
係大家唔好好珍惜
利申唔識得欣賞音樂，不過幾鍾意姜濤，一嚟幾靚仔，上台講感受答幾得體。

咁樣就五毛？惡撚到

嗰班fans話就話支持。有冇實質去投票先
定係聽佢啲歌就叫支持左？

我覺得你班友輸打贏要好撚煩 關唔關你事呀

本身林家謙就唔係走大眾路線
歌唱係同最主流既陳奕迅歌法有好大分別 唔一定多人鐘意

姜濤就外形好睇 歌得跳得 岩曬主流聽眾

贏真係唔出奇

弱智仔 乜撚野都拉去民主 收皮啦

你睇下以前四大天王，張國榮vs譚詠麟，陳奕迅vs古巨基 咪又係fans互屌

連登仔唔鍾意姜濤
原因就係
姜濤就外形好睇 歌得跳得 岩曬主流聽眾

贏真係唔出奇

係 每個人都有鐘意同唔鐘意既野
Fans 一定覺得自己支持既人拎唔到獎而屌對家

但呢個同民主無關係

咁我依家屌班fans好撚煩係咪唔撚得

依家你地屌一個一人一票選出黎既歌手
仲唔關民主事？

以前四大天王年代係一人一票選出黎？

咁關民主乜撚野事呀 屌你老母臭系

你屌就屌佢地煩 屌乜撚野香港人民主呀屌你老母
你知唔知自己講乜呀屌你老母臭系

弱智仔收皮啦

打好多粗口就好撚型？

你依句同D藍絲話「你睇吓中國以前幾千年嚟咪都係獨裁統治」有咩分別？以前係咁所以依家都要係咁？

樓主講緊班又要全民投票，又要不滿投票結果嘅人，點樣唔關民主事？

Fans無錯係可以互屌，但今個post在於大家唔應該不滿個投票結果，因為係大家投出嚟嘅，明未？

森美尋日都講明：「如果大家覺得結果同自己意願有出入，係咪自己未夠了解依個世界？」

可唔可以諗清楚先覆post?

Cctoy 質素

又借啲意串cctoy愛侵力。。。

不嬲低質開
比連登仔治國分分鐘同中共差唔多
中共唔岩聽就話你顛覆國家政權
連登唔岩聽就話你五毛pr

fans互屌係娛樂圈興旺既表現
下下拉落去民主度關乜事？

明明係感性野又要拉落去理性野度 無唔無聊？

民主國家就無人屌？ 歐美 韓團fans唔通就唔屌對家拎獎 ？

根本爭議互屌就係娛樂圈既常態 唔係點增加討論同曝光率 歌手要既好簡單 就係多人識

而樣樣野都拉落去民主度真係好撚閪煩

下下都要尊重結果 又唔係理性既區議會 立法會 特首 選舉 宜家係娛樂圈好嗎

你係支拎本地既就咪撚阻住班友討論

連登仔鍾意邊個贏就邊個贏
你試吓講一啲唔啱聽嘅說話我即刻話你搞分化有部份連登仔真係好有問題
記得之前有個post有個MK妹幼稚園老師係幼稚園裏邊影住啲細路仔跟住post IG.
其實幼稚園老師係唔可以亂影相放上網.
咁嗰個post主就有人想公審嗰條MK妹。所以先放嗰條MK妹上去。
點知有另外一班連登仔竟然指責post主先至有問題，因為佢都係未經過條MK妹同意就放人上網。

由嗰個post我就睇得出有部份連登仔嘅思想唔同一般人